如果香港接收嗰幾百個病患者入境，喺咪可以向世界宣布香港已成疫埠？

經濟攬炒

777真係攬炒技術更勝689

唔知香港市民自己將香港成為疫埠哩個message帶到全世界會發生咩事

有冇人可以出嚟講兩句

請出招

冇人？

推